CCL 176.59 -0.1%

今次仲唔跌撚死你班業主

冇留意一排， 乜仲有17x點??

雙頂已成
配合大成交
3條大陰燭將會出現
睇路啦 洗唔洗團購買炭？

移民 > 劈

又成功尋底

新界東及新界西指數連升兩周後正常回軟，分別企穩190點及165點，未有重返四周前低位，相信已成功尋底。港島指數早前急跌兩周後，今周升幅顯著，加快尋底過程。九龍指數連跌兩周，繼續找尋自己底位。四區樓價先後尋底，由新界兩區開始，再由港九市區接力，相信整體樓價即將完成尋底。

黃良昇相信，隨著第三波疫情進入尾聲，二手交投持續轉旺，中秋前後有望重拾升軌，將於10月下旬公布的指數開始反映。

弱智aa狗 次次都話見底 下周會升
博人唔記得
聽撚左2個月啦
升？有冇讀過書 咩叫升 咩叫跌？

要爆了 樓爆！

中原美聯狗 個個星期都出來維穩
唔係反覆向上 ，就成功尋底
交投活躍

雖然跌，但最尾都會升，仲會爆發性升

買啦喂

想知下年年頭BNO正式開通對樓價有無影響

幾時先跌完。。

跌

雖然跌，但英國前景不樂觀，相信大量港人回流置業，刺激樓市，樓價亦有爆發增長

佢個尋底好似尋左三個禮拜

其實乜能野叫尋底

佢個名叫昇

即係升咁解

汪總:跌?這週報復式反彈

有能力既人 唔洗靠bno
係香港搵到錢既所謂中產
去到英國又搵唔搵得返？
當有能力既人 又會唔會真係走 放棄呢到既野
講到底 各國都係睇大選 睇下企邊邊

好好奇個市係咪真係跌緊？
有無人呢排人左市買到筍野 ？

跌咁多點算 會唔會負資產

團購買炭
有冇業主夾

不了
有錢都留返黎供樓

我d賣樓客腳都震埋 跌還跌 洗唔洗跌成0.1%咁多 痴線

利申：aa

個黃良昇我見佢今年初嘅分析都叫正常
有排氣氛差佢都會話預期指數會下跌

但過往3,4個月佢嘅分析越黎越偏頗,
感覺上係夾硬唱好,記憶中佢最淡嘅用字已經係「升勢受阻」
2個幾月前肺炎爆緊成交萎縮佢都竟然仲可以話預期秋季前可以去到190歷史高位
真係越黎越似汪生

一街都係月餅啦 講好咗中秋前爆升

依家又話要十月尾先反映到 好心急囉